\beginsong{Tabáček}[by={Chinaski}]

\gtab{H}{224442}
\gtab{Hmi}{224432}
\gtab{F#mi}{244222}
\gtab{C#mi}{4:X13321}
\gtab{Dmaj7}{X00222}

            
\beginverse
\[D]Haló, kdo je tam? Po zaznění tónu \[G]mi zanechte zprávy \MultiwordChords\[A]a buďte zdrávi
\[D]Haló, nejsem doma, no je to fakt bída, \[G]volané číslo vám \[A]neodpovídá.
\endverse

\beginchorus
\[Emi]Polevim z vysokejch \[A]otáček. \[Dmaj7]Pohoda, klídek a \[Hmi]tabáček
Půl dne \[Emi]noviny číst a pak \[A]cigáro. \[Dmaj7]Pohoda, klídek a \[Hmi]leháro
\[Emi]Nejspíš jsem jenom \[A]línej čím dál \[D]víc
\endchorus

\beginverse
^Neřešte to, pane, to je případ ztracenej
^Doufám jen, že z toho nejste ^vykolejenej
^Dám vám jednu dobrou radu k nezaplacení
^Neřešte to, pane, tohle ^nemá řešení
\endverse

\beginchorus
\MultiwordChords\[Emi]Polevim z vysokejch \[A]otáček. \[Dmaj7]Pohoda, klídek a \[Hmi]tabáček
\[Emi]Vzpomínat na to, co se \[A]událo. \[Dmaj7]Chci to tak mít, nejmíň \[Hmi]na stálo
\[Emi]Nejspíš jsem jenom \[A]línej čím dál \[D]víc
\endchorus

\beginverse
^Volané číslo je odpojené a bude ^odpojené, žádný ^né že né
^Volané číslo včetně mojí tváře ^vymažte ze svýho ^adresáře
\endverse

\beginchorus
\MultiwordChords\[Emi]A pokuste se tvářit \[A]nešťastně, všude se \[Dmaj7]dočítám, že umřu \[Hmi]předčasně
A taky \[Emi]vím, že obtěžuju \[A]okolí, čekám \[Dmaj7]konec, zatím nic \[Hmi]nebolí
\[Emi]Víceméně se to dobře \[A]vyvíjí, život \[Dmaj7]je návykovej a někdy \[Hmi]zabíjí
\endchorus

\beginchorus
\MultiwordChords\[F#mi]Polevim z vysokejch \[H]otáček. \[Emaj7]Pohoda, klídek a \[C#mi]tabáček
Vzpomínat \[F#mi]na to, co se \[H]událo. \[Emaj7]Chci to tak mít, nejmíň \[C#mi]na stálo
\[F#mi]Nejspíš jsem jenom \[H]línej čím dál \[E]víc
\endchorus

\beginverse
^Volané číslo je odpojené a bude ^odpojené, žádný ^né že né
^Volané číslo včetně mojí tváře ^vymažte ze svýho ^adresáře
\endverse

\beginchorus
\MultiwordChords\[Emi]A pokuste se tvářit \[A]nešťastně, všude se \[Dmaj7]dočítám, že umřu \[Hmi]předčasně
A taky \[Emi]vím, že obtěžuju \[A]okolí, čekám \[Dmaj7]konec, zatím nic \[Hmi]nebolí
\[Emi]Víceméně se to dobře \[A]vyvíjí, život \[Dmaj7]je návykovej a někdy \[Hmi]zabíjí
\[Emi]Víceméně se to dobře \[A]vyvíjí, život je \[Dmaj7]návykovej a někdy....
\endchorus

\endsong